雌雄劫匪威迫利誘騙開門 單親女童獨留家中遭男匪猥褻兼拍片

秀茂坪安達邨一名來自單親家庭的12歲女童，上周四（1日）獨留家中期間，成為兩名男女劫匪目標。雌雄劫匪威迫利誘下，女童受驚開門，其後單位便遭大肆搜掠，而女童當時更被男劫匪猥褻，行為令人髮指。至今日警方交代案情，指男女劫匪已經被捕。
警方表示，上周四（1日）傍晚6時左右，安達邨有兩男女劫匪出沒，搜尋可落手單位，其間發現一個單位內只有一名12歲女童獨留家中。雌雄劫匪遂以派口罩為理由，利誘女童開門，女童拒絕。兩男女見利誘不成，便轉而威迫，進一步聲稱會聯絡房署人員，威嚇會將女童家中寵物狗帶走，女童受驚下開門。
兩男女成功進入單位後便大肆搜掠，搶走金鏈、電話、現金等總值5,600元財物，其間男匪則向女童作猥褻行為，同時用自己手機錄影整個過程，兩人得手後逃之夭夭。警方表示，為保護受害人，故不會提及猥褻具體行為，只透露不牽涉強姦或企圖強姦
女童案發後自行報案，警方接報調查後鎖定一名38歲女子以及一名47歲男子，前日（4日）首先拘捕女疑犯，在其身上搜出少量海洛英，她警誡下承認「入屋犯法」及「藏毒」。至今晨（6日），警方在埋伏下，再拘捕餘下的男疑犯，調查手機時發現涉案片段，他在警誡下亦承認「入屋犯法」、「向十六歲以下的兒童作出猥褻行為」、「製作兒童色情物品」等罪。
警方提到，兩人均報稱無業，經常在深水埗一帶出沒，有多個匿藏地點，彼此只是共犯，並無特別關係。被問及男疑犯手機內是否有發現其他兒童受害，警方僅指會交由電腦專家檢驗。
警方又稱，受害女童就讀中學，來自單親家庭，與母親相依爲命。被問及母親是否涉及疏忽照顧兒童，警方則指會諮詢律政司再作決定是否檢控。至於女童現時心理如何，警方未有提及，僅指社署已派社工聯絡家人和學校社工跟進。

雌雄劫匪威迫利誘騙開門 單親女童獨留家中遭男匪猥褻兼拍片

死變態

片（勿負評

個妹妹

應該打jer 射左落佢到 / 要佢含

12歲咁大個仲開門

秀茂坪
安達

正

你老母比狗屌

我想屌你個女

兩條仆街, 細路女都蝦, 狗都不如, 幾時落地獄

公屋係咁

殺！

已封鎖會員 - 諗唔到啊諗

香港係咪新北市化緊

屌你老母 呢個女人應該要入男監倉做肉便器
男既剪撚左去送去女監倉

呢對男女唔知係咩關係

都係共犯喇 理得佢

陽光司法下, 妹妹個啊媽坐得仲耐過兩個仆街

公屋d 賊可以大搖大擺行入去

依d仆街 真係要係監倉 搵人打佢地一身
睇個款都唔知入過去幾多次
拉佢入去 可能仲益左佢 有免費飯食

係屋企都俾你搵到

癡撚線 12歲都搞

呢兩個吸毒人渣垃圾，工又唔撚返 恰鳩小朋友。

阿妹一定要努力讀書 發奮離開公屋環境，
希望佢平時可以開心啲 唔好諗返𠵱段陰影。

12歲都搞

公屋細路好難同正常兒童比

12歲

狗都恰細路女喎
點不如狗

錯阿 係剪完一齊入男倉比人屌屎忽

咁容易開門？
中學生少少鎮定機智都無？

揮手就會開門

公屋保安

唔洗問都知兩個賊又係中國黎
兩母女又係中國岩岩黎

有冇人覺得啲劫匪正仆街 屌你豪宅唔撚劫 去埋啲窮民區劫 真係唔撚係人

屌你老母
搞細佬
正仆街

白粉佬食大左
慢慢入去坐啦

連登仔12歲識微積分添啦

個女賊都算仆街
枉為女人

打老母臭閪

呢兩件應該拎去打靶

係得公屋撚咁 cheap打開度門俾人睇屋入面

我想屌您老母

難度
公屋：1
私樓：50
豪宅：100

想知最後妹妹屋企隻狗係咪都會收走？

豪宅點入呀 有d卡都拍幾次

12歲咋⋯⋯

懷疑係支那兩老賣女做妓

個男既洗定個屎忽 仲要細路女 死梗

攪細路女 ？
條仆街之前當差架

非禮女童仲衰過殺人. 個賊基本上死梗, 至少打到佢冇J用先.

女童不受利誘
案發後自行報案
醒目女

實Q 惡過業主，一個唔熟既人入去，幾兩友問你搵邊個，管理費貴過閪。

我真係忍唔撚柒住
屌你老母

屌你老母臭閪

屌你老母 （勿負評

公屋養狗

兩條仆街搶錢仲要搞細路

無啦啦都會中槍，仲要得12歲，個陰影跟一世

屌你12歲
祝嗰位會員老母俾狗屌

關事咩？
講到公屋嘅細佬就個個智障咁
啊生你冇嘢吖嘛？

獨留兒童在家
個啊媽分分鐘被人告

👌 Blocked

拜登？

死道友

事實wo公屋賤種

睇你都係住公屋大

講到咁款，睇嚟你好想抹去你過去嘅公屋經歷

仆街男女

戀童癖

窮人公屋唔好生仔公屋啲保安好撚hea，叫唔該都俾你

狗突然咁落力

被問及母親是否涉及疏忽照顧兒童，警方則指會諮詢律政司再作決定是否檢控。

等睇變被告

你都變撚態

你有乜撚嘢病

廢老冇教，係差不多

痴撚線12歲都搞

公屋就係咁唔安全

冚家剷

已封鎖會員 諗唔到啊諗

已封鎖會員 諗唔到啊諗

已封鎖會員 諗唔到啊諗

黑警一樣係搞細路女
大家都係咁樣對D細路女架啦

老母又要被人垃
仆街法例

入到個男嘅俾人好好招呼唔該

屌佢老母

on9仔
blocked

中一炸 你最撚醒啦

你知唔知咩叫做事實
仲有冇啦啦叫人公屋賤種做乜
咁睇真係你似智障多啲

都有中一啦，小一都有教唔好亂開門比陌生人

睇字都硬哂

狗屎垃圾港共政府搞掂咗托兒服務再告人啦
叫人生仔又唔搞好托兒，分身不暇留個女係屋企又被狗屎垃圾政府屌
我都想生10個呀，不過del咗中共先啦

問題係 打劫d窮人 嫌人地唔夠窮咩 都已經打劫 唔劫有錢佬

打劫一次100好過打劫100次

「同時用自己手機錄影整個過程」
自己拍低自己罪證

連登仔不願面對嘅事實話私樓啲管理一樣會咁

講真12唔細啦 中一

好可憐

又單親又被猥褻.......仲要係中國香港長大....大過左不敢想像！

係呢個世界 不幸既人只會繼續不幸

seed呢

但公屋啲cash 可能多過豪宅。電腦有pw，大型電器又拎唔走，金器又入哂匣萬

老母冇教唔好隨便開門比人？

蓋革計數器

入到去（坐監呀！）個男嘅俾入班人好好「招呼」唔該。

正仆街，死十次唔夠。

支持監倉入面既人行私刑

打劫已經仆街
仲要入去搞𡃁妹
自己拍埋片有證據

入去監倉被人玩佢啦

毫宅賠率高

賠了夫人又折兵賊最唔可信

兩條道友有相未

豪

真係正仆街嚟，呢啲垃圾唔死都冇撚用

閹鳩咗兩個犯唔該

何必做人做到咁人渣無恥 如果個女童俾佢要脅下輕生咁點算 仲可能之後揾返當時人唔知做啲咩 所以去到呢啲社會時代 要乜都講出嚟 唔好怕醜 唔好怕俾人要脅 大把人幫你 仲有你哋睇下啲毒品害人不淺(錢)吸咗毒為咗錢真係乜都做得出 直情唔係人所謂啦 唔該後生仔女嘅你 唔好為求好玩走去試 毒癮起俾人利用做犯法嘢 返唔到轉頭㗎 打後嘅人生毫無人類尊嚴 就算之後唔再掂 可惜最後食到連樣都變埋 變咗烙印 經歷都係烙印 女嘅就更慘 唉 呢啲唔可以試㗎 唔同考試 考幾次會成功 呢啲試一次人生都玩Q完 極之嚴重嘅行為